鴨脷洲大橋男子跳橋 倒20米下地面斃命

早上9時半，一名女子(34歲)報案，指其男友在香港仔鴨脷洲大橋跳橋自殺，跌落約20米下地面。救援人員到場，經檢驗證實男事主當場身亡。

警方調查得悉，死者姓盧30歲。現場檢獲遺書，初步調查事件沒有可疑，死者有感情問題困擾。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

條女老佢咁多所以跳？

條女好可疑

8－90後買唔起樓，唔死冇用啦。

死者有感情問題困擾

有冇睇內文?
唔係個個都因為樓而煩惱

因為姓奴？

冇樓乜問題都黎啦，建立唔到家庭感情自然出問題架啦。